［感撚動］LMF | LMFXXYEAR | GDJYB雞蛋蒸肉餅 - 返屋企

個個蒲 返屋企既故事
香港地算唔算係我地屋企
試下設身處地去諗下我地
點解個個都覺得自己衰到貼地
九七過後班鬼佬就納晒包袱飛番屋企
PET低你地班孤臣兒子響樹食自己
呀 去到第二度又黑鬼憎
拋底兇人咪又係死死地氣冷番黎

風暴過後啲人就更加凈係識得照顧自己
無晒方向感啲心態仲更加投機
啲貴樓就繼續起 丟空無人住都繼續起
唔俾你搬上去唔通關佢拖住你
連班金飯碗都慎 無晒士氣
做咁多門面野都是晒氣
家陣既香港同以前又邊樹 有得比

無論你去到幾遠記得要番屋企
邊度至是我地既成長地
無論你去到幾遠記得要番屋企
唔好忘記 唔好忘記
無論你去到幾遠記得要番屋企
呢度至是你地既成長地
無論你去到幾遠最緊要識得返黎
咪勞氣 咪洩氣

又有無念番起以前細個 一家人一張摺枱一齊食飯
電視送飯 睇歡樂今宵
但係家陣就各有各食
喳喳琳扒完就呢埋入房玩ICQ
以前既家個個都系獅子山下
睇下而家個個就要乜乜豪霆
你問下你個細佬邊個是衛亦迅
佢唔知 凈係識得有個陳亦迅

以前歌仔都有得唱我地大家係獅子山下頂硬上
而家香港唔似樣
香港無根 香港人無歸屬感
你班高官點唱都係廢話
有錢個班講野都係咁假
市民既生活就越來越差
至怕個個攬住一齊等死
咪怪我越描越黑無面俾

無論你去到幾遠記得要番屋企
邊度至是我地既成長地
無論你去到幾遠記得要番屋企
唔好忘記 唔好忘記
無論你去到幾遠記得要番屋企
呢度至係你地既成長地
無論你去到幾遠最緊要識得返黎
咪勞氣 咪洩氣

有太多的說話如何去表達
各有各的選擇 是無奈既瀟灑
誰不想可以留在家 誰人問可對話
有多少既年華

加油

Push

雞餅d編曲真係無得輸

Vocal把聲一入 淨係覺得好難聽
編曲幾好都無用
Style重要 定好聽重要